有冇Structural exam 搶手

50% prestress concrete
25% finite element
25%composite construction
請留tg